男人一定會揀溫柔長頭髮嘅女仔做女朋友？

及肩短髮 講野直腸直肚
性格活潑啲嘅女仔係咪無咁吸引

你話呢

呢個世界咁多男人，人人一樣咩

有啲男人忍唔住自己都留咗把長頭髮添

男人好簡單 用下體諗嘢
你樣靚或者普通樣有身材
性格唔閪就得

唔係，只係一般樣女仔，長髮易好睇啲咁解。
短髮要靚好先carry到。

邊有一定
香港男人根本好雜食
周街豬西都拖住條仔

同埋唔好太弱智
要見得場面
唔好似吳若雞咁

及肩短髮溫柔 性格活潑

周街都拖住長髮女

人夾人緣

短髮無女人味？無得fing下啲頭髮

直腸直肚唔等於性格活潑
性格麻luk唔等於直腸直肚，更唔等於性格活潑

諗清楚你自己係邊樣，好大可能係性格麻luk，成個男人咁

簡單數學
係長髮嘅女仔多定短髮拍拖嘅機會細
導致你觀察到嘅結果？

主要睇大唔大波

長髮女性化啲嘛，不過都要把頭髮順先得。

短髮先有女人味

同一條女，短髮完勝

近年咩angela heidi 全部都唔係長髮大波啦

我老婆係及肩短髮女漢子
爽快女仔不知慳番幾多腦汁

喂明顯唔係頭髮影響

又未去到男人咁 但唔會係溫柔路線
識睇人眉頭眼額嘅 唔係吳若雞
好容易比男仔frd zone

開頭我都以為咁容易啲同男仔相處
點知最後都係溫柔長髮完勝

唔識欣賞既要黎做乜～中意呢類女仔既話一定會好中意....但我老婆好溫柔，只限對我

條女讀psycho時同我講
如果特別鍾意長頭髮嘅男仔
係因為佢哋細個缺乏母愛
因為我特別鍾意長頭髮
所以佢提起
Btw
我覺得係睇樣
多數女仔長髮會比短髮更易吸引
因為長髮基本上係女仔特徵
而短髮係男仔特徵
唔睇前面
從背面睇
長髮點都比男仔有一種幻想力
但短髮就會較少
同埋係男仔都鍾意後生清純/偽清純
而通常我哋平日接觸嘅媒體
都會用長髮女做後生清純角色時
我哋耳濡目染
就會直覺上覺得長髮女仔係吸引多少少